人在外國, 要等到凌晨3點先可以沖涼

好煩
個心囉囉攣好想去沖

3點即時去沖個靚涼洗頭訓覺

點解要3點先可以沖涼？

年初一唔沖涼
要等到香港時間12點先可以沖

初一唔凖沖涼，即係由星期四晚11點到今晚11點其間都唔可以沖涼。但樓主人在外國就用返外國時間計啦

on9
祝你世世代代做中國人

做個勇敢中國人

勿回五毛